靚女個口係咪唔會臭？

靚女個口先臭

靚女唔痾屎 所以口臭
D仔又成日帶佢地食好西
肯定又係咁食d炸野又食肉又剩 肯定口臭到仆街

日撚日飲珍珠奶茶嗰類野想唔臭都幾難你聞唔到啫

大把靚女把口臭過渠

臭唔臭睇得出

有啲女有做開運動 注重下飲食 面色紅潤
望落唔會好似上唔到妝咁 應該唔臭

有啲女又厚粉 面無血色 又瘦又乾 九成都臭

臭先正 青頭？

講到靚女一定口臭咁

岩呀
成日含d臭撚
成陣都係撚味

真係
10個靚女fd有9個都口臭
真係每次傾計都好難頂

咁靚仔會唔會有臭狐腳臭？

屎味先正

咪又係雞